和你飛行動正式完結

機場唔係戰場呀...唔需要咁衝動架，唉...將一件成效好好既和平活動推到最盡。今日既事最後又係比位狗入，你地好嬲我都好明白，但都要睇場合，理性處理.....

同埋唔好再講有冇鬼喇，自己識得諗應唔應該做。
818見。